槍案單野既片係咪已經係網絡上被消失哂

正常琴日段片出左幾個鐘都無比人刪應該上網好多BACKUP
但今次一個BACKUP都搵唔到
係咪FBI認真做野? 我懷疑呢個POST係幾小時內都會唔見左

你down落電腦都冇嘅話我就信

有無人有BACKUP

同求 無睇到

Telegram